想問聲聽日後日返完工既咁多位會唔會出去幫拖

會